點解好似無乜人講Chevrolet camaro呢架車既?

如題

因為連登係香港forum

Mustang is the best